Сервис по обработке XML запросов.
1. Пример xml-файла был взят на сайте https://bank.gov.ua/NBUStatService/v1/statdirectory/exchange
2. Ендпоинт для приема запроса value - /currencies, 
                            media-type - application/xml или text/xml
                            method - post
3. Сервис принимает данные и сохраняет их в таблицу в базе данных (в качестве новых строк)
